繼續發酵火箭GM呢單嘢，會係好好嘅國際文宣機會

如果有人唔知咩事，我簡單recap下：
由姚明嘅年代開始，火箭係大量中國人嘅愛隊
日前火箭嘅GM tweet咗攬炒巴嘅Fight for freedom, Stand with Hong Kong
事件引起中國人杯葛，包括騰訊體育取消來季轉播
NBA同火箭官方至今未有明顯跪低
外國球迷表示支持反抗極權

-----------------------------------------------------------

NBA比賽係世界各地都有人睇
如果喺直播賽事度，有人高舉支持我地嘅banner，或者反對中國極權嘅旗幟，應該可以爭取到更多球迷嘅關注，令呢條戰線嘅戰火蔓延

要美國當地球迷企出嚟撐我地，首先我地都要向佢地釋出我地嘅愛同respect
暫時我諗到嘅，係會唔會有香港嘅球迷可以着住佢地嘅波衫，再戴頭盔gas mask，影啲好靚嘅相俾佢地無限retweet

理想嘅結果係我地得到廣泛火箭球迷支持
逼使火箭官方唔敢同我地割蓆
繼而打擊中國球迷
再影響其他球隊，甚至其他體育聯賽

ANY TWITTER LINK

佢即日就del咗